算漏左牛三黎啦

國防機密

依隻APP愈黎愈癲, 個作者應該輸大左

仲唔撚係阿爺救命
唔要港獨了知錯

放哂美債全面托市都冇咁癲

9萬點

傳說中既龍十市

淡友知錯未

真牛三
人行降準
減稅
北水
阿爺萬歲
唔要小麗老師了
支持填海

劍指十萬

嘩清唔洗訓呀？
陣間過大海all in哂十萬點落去

放假瞓晏咗
6點半先醒

大陸好多人賣樓黎撈騰訊底

我唔食唔飲都要買700！
I love China
阿爺萬歲

牛十